【理性思考】Viutv 或者 開電視播港台有無得諗?

頭條啲 View 數 咁勁，唔擺喺黃金時間真係浪費晒。係咪應該擺第二度播?

但係viutv會唔會直接cancel佢哋六點半嘅港台節目時段啊